我已經plan好自己30歲前自殺既日子係點過

橫點香港都無得救
樓我又買唔到
女又溝唔到
錢又唔係搵得多
學歷又唔係高
想移民又走唔到
又唔甘心做有錢佬隻狗
所以打返頹pt夠食就算啦
之後買張單程機票去瑞士客死異鄉
希望下一世做個歐洲人唔洗咁無尊嚴
我呢條垃圾賤命死廢青既唯一價值就係到獻世浪費地球資源
你地班連登仔可能覺得我係假膠，但我無所謂。呢段日子我就放長雙眼睇香港會變成點

所以你個plan就係做part time做到死?

點解好似咁多人諗住三十左右就死

係 做夠三個月裸辭去旅行 返黎再搵過

咁仲有幾多年呀?同埋死前去多次連登聚會可能今次識到女呢！

有屋企人其實駛乜咁灰呀，香港真心只會越來越差。但重點黎啦：點解唔搵多個錢之後睇佢點衰好過自己陪佢一齊衰。

我講左D乜，自己諗諗!晚安

唔想做香港人 日日都想死 唔想係香港生存而唔係生活

上連登上上腦嘅典型例子

有家人有朋友養番隻狗
生命好多正野
上小啲連登
生活更開心
你都做得到嫁

見樓主個個po都係講工作

日日都要煩好撚多野 好撚大壓力

你食屎啦 日日做到隻狗咁得過狗糧咁多既人工為咩 生活更開心 我生存緊咋 屌你老母

英雄所見略同
除咗瑞士, 比利時都好似有安樂死
最近嘅有南韓

做pt 搵夠>去旅行>搵夠>去旅行咪得
依加咁多廉航世界上咁多地方夠你玩三百世都玩唔完啦
唔洗死既

比利是都唔錯 可以考慮

咪on9啦 安樂死要醫生簽紙

玩完返嚟咪又係香港輪迴
來回地獄又折返人間

去得多旅行都厭啦

玩夠點解唔可以順便去死?

尊重樓主 但what if 無下一世呢回事

死亡遲早都找你 切勿憑自己

行呢條路都可行既 但又唔使自殺 最多無晒錢咪拎綜援

我諗我到左30歲左右 去過咁多地方 咁多回憶然後係歐洲自殺 真係幸福

邊個會知死後嘅嘢?

死亡遲早找你? 咪聽咁多黑擇明啦

我地有人權有自選死亡嘅權利

話唔定自殺就係命運早有安排我地噉諗呢

所以都唔係單憑自己嗰囉

重有死就死 邊理得咁多?

我想屌唔同國家既女好耐 諗緊去邊到第一次屌都開心死

比你瘋狂玩完咪又係唔夠膽死 收皮啦

真係好乞人憎 成日係到放負

讀書唔成你怪得邊個？ 就算真係讀書唔成 肯做啲體力勞動嘅工加適當投資已經夠你有個居所 咁後生就諗要死真係幫你唔落

可以睇下一套漫畫
'自殺島'
手機用 漫畫人app就睇到
大家過來人，有咩咪起到發洩下

我都有諗過呢個問題

講到咁大決心尋死，但大把非官方方法又唔試下

咁撚柒耐 投資又唔一定賺

你搞清楚安樂死係咩意思先

55

開解吓你又要食屎又要屌老母
人品差到咁
一路好走

真心多謝你 但我真係唔想係香港每日過d畜牲生活

到左30歲唔死
學識又無 錢又無 無朋友 無家人

窮人真係唔好生仔
d思想真係.....

你而家做緊體力勞動工?

btw, no offense

係 一諗呢段日子仲有排做就越想快d死
生存左幾耐就食左咁耐屎

幫手殺左特首先啦

on9...

行到水窮處
坐看雲起時
Btw 冷靜啲⋯照下塊鏡

咁咪去唔到瑞士囉

去挪威犯法，判你終身，個監倉仲大過香港d私樓啦，洗乜瑞士客死異鄉

運x品去挪威有冇得諗 唔傷害到人

訓先 樓主學下解決壓力方法仲好 加油

我係良好市民黎 唔撚會做犯法野

自殺又唔洗既
不過你要我又唔會阻你
唔撚好生仔其實已經唔再令奴隸出現
我覺得你已經成功過你雙親

唔想成為無聊嘅大人
無奈生活逼人
諗住40歲前死, 等父母先離開然後將所有儲蓄留比最錫嘅呀妹

好偉大呀

其實好撚自私, 我人又蠢又冇用只可以用呢d方法令呀妹記住自己呀哥係個好人...

同樓主諗法幾似。
過多幾年。就走得。

追個個女仔都追唔到。
打工又係牛工。
賭又無咩贏。
生存多幾年就夠。

不過大家放心。
我係走之前，會為香港市民做反d好事。
就當我浪費左香港咁多資源。

差在未諗到邊個好？
警狗一哥，專傷害香港青年。
屯地司長？咁屯地都無事。
狗官代表林？共狗代表。
法律唔會幫香港人。

反正都係一換一。
比佢地知道香港人唔係共狗的狗。

不過都要準備幾多野，
然後就要搵機會接近。

識唔識英文？
working holiday有冇得諗

唔好呀ching. 為香港人做傻事係唔值架

你死係香港下世又loop返做香港人

又要食屎啦

唔wh 晒時間

有咩下唔下世？
根本就無下世。
死左就完左。
完就係best ending

stop it

樓主如果你真係黎瑞士搵我啦
我周圍帶你去玩

有咁既心就唔好講出黎 陣間比人報警不誠實

出世已經冇權揀 點解死都唔可以自己揀

btw 巴打不如去環遊世界

其實又唔洗太執著
放低你會開心啲

認同, 其實好多人都係咁

今年五月去返個trip先

真係幾憎d垃圾剩係識叫人睇開

respect

瑞士人找數？

欠左你呀？

影衰香港人

每日都見到香港人西口西面自私自利既嘴臉，就係為左個丁屎咁多既利益而不擇手段鬥到你死我活
就知道我死前一撚定大把好戲睇

我會搵d山卡拉地方 我會有d公德心

累街坊

你屋企人如果要寄你返香港佢地有無錢？

無錢又係其他人埋單

其實香港大把人生活得開開心心

佢地有料有能力

我就認為你無料無能力

但又學人要求好生活

我話你知

廢人就應該去過d下賤生活受苦

好應份

如果想要過好生活

你一係就努力付出去換返來

北歐是我們的死亡終站

講到個世界欠左你咁

其實係你欠你身邊既人太多

你無能力就發窮惡

可憐蟲

話唔定你下一世係歐洲做homeless 果堆呢 到時重慘過狗
所以唔好自殺啦

歐洲做訓街都好過香港住劏房啦

你點睇d垃圾廢狗宮同淋病呢d搵三十幾萬一個月但無料？大學生fg出到黎咪又係搵一萬頭人工，三四年升二三千蚊人工
人唔笑...

呢D你肯定全部都係香港問題?
第一樣我同意, 香港樓價係好有問題.
但係:
女又溝唔到
錢又唔係搵得多
學歷又唔係高
想移民又走唔到
呢D全部都係因為你廢.

人地做到官你做唔做到？

你話人廢之前你應該諗下你自己係唔係比佢地更廢？

大學生出來做AO EO

升下升下叻既最終咪變淋病囉

你條廢人應該連大學學位都無？

一出來就比十皮人工你好唔好？

問題係你有乜資格收？你付出d乜？

樓主你反省下你憑乜野要人比高人工你？

智力又唔似高，學歷你又無

你今日既景況係你自己拎來

後悔點解當日唔讀好D書啦柒頭

害人害物仲要屈個社會欠左你

屌你老母

做歐洲人先無尊嚴
中華人民共和國萬歲

我知我廢 所以都唔想掙扎求存

係唔係一定要讀書先有前途？

唔好害到其他人ok?

I know that feel bro

呢個社會

唔讀就多數無

除非做自己生意

但你應該乜都唔撚得仲要害人

垃圾

話人廢前，你照下鏡先

我唔係屈機男係連登老鼠黎...
佢仲窮過你 ,做看更渣
仙都唔仙下, 有興趣就google下睇下人生loser

佢話自殺有話安樂死咩 佢夠錢比醫生咩成班友都唔睇真d

我自貼過人工

你都可以去搵下

你講緊嘅野對有啲人唔係必然有嘅野
何不食肉唔識串啲fd仲自我感覺良好覺得自己做好緊事比人屌而深深不憤
幸福的人

同埋樓主幾大，到你2829你就唔會想死，或者講唔敢，會一直推遲你條線

買唔到樓都係你廢
依家d 樓好貴咩?
最貴咪複式單位都係講緊幾億啫

唔一定, 其實資本主義下既社會好簡單, 你只需不停做交易就可以搵到錢, 如果你有令到其他人想請(買)你既技能既話咁就搵到錢.

唔係話讀書就一定有前途, 前提係你個方向要正確. 中學你揀科揀得好, 讀書書得好其實都一樣可以去做醫生, 會計師, 律師, 但係可能你因為錯誤咁去運用你既時間而令到你做唔到呢點.

其實你有咁既今日一切都係基於你自己既決定所做成, 冇得賴. 你要諗既係你今後條路可以點行.

唔該唔好曲線咁轉移視線.
香港係有問題, 而呢d問題可能令到你都有問題, 但唔該唔好將所有野都賴曬落個政府到, 只要當初做出正確既決定每個人都一樣可以有一個比宜家好好多既人生.

又係到散播失敗主義，香港人死哂邊個最開心

咁多仆街唔死竟然走去自殺

每日都過得好壓逼 好壓逼 好壓逼
好重複 又重複 再重複
點解我會係香港人？幾時完？有時幻想自己比d野打穿咗個頭會係咩感覺，然後會用隻快子去篤自己個頭去feel下

香港都有後生仔發達點解你唔得？

人地解決到問題

你條廢柴就賴d問題令你挨苦

抵你死

有錢人唔開心

唔好話我話
你都係得把口

去完旅行返香港仲想死

社會既結構就係要有班人去受苦來支撐有錢人奢侈生活

你廢，所以要受苦

天經地義

但你班撚樣又廢又要好生活？

欠撚左你呀

今日應該又跌一千點 臨死前全副身家車哂落近牛博下星期大反彈

屌你老母
人地好死就唔好阻佢啦
唔好浪費社會資源

你班垃圾 見到香港咁寧願就咁死左去都唔搏一鋪做件大事先死

你做左咩大事？

講出來大家笑下？

我廢我甘心受苦，但係唔係一定要無好生活質素？
德國人求9其打份牛工都係返8個鐘一日，仲要供得起間屋

佢都無話死
佢話啲人反正都自殺
點解唔做返啲有意義嘅事
我都好認同

香港既標準係咁

因為你係香港人

做到大事就唔會想死啦

50-60here
u a not阿㝫

樓主幾大
同我以前想法好似,不過簡得安樂死方法去死都幾

做乜要幫你？
垃圾淨係識假手於人

咁咪係 樓主有幾廢大家都清楚 會做到咩大事

又要返工啦

又要比人屌到爛屎怱啦

唔好返來

有人拎枝槍指住你逼你返咩？

你睇人好
人睇你好

一開始就話香港無得救

無得救既係樓主你

自己不學無術就以為個個有錢都係偷呃拐騙
窮人唔係窮荷包，係窮思想
守株待兔等所謂洗牌

收皮啦 唔返工點跟住個plan 我仲要屌鬼妹架
你同我都係狗黎架咋 唔好係到懶清高 食返你份狗糧過你狗既生活啦

對唔支

痴撚線奉旨幫你香港人咩
最憎就係d假手於人老撚奉既人
又唔見你做下大事

咁就快啲byebye啦屌你老尾
講咁多咪又係乜都唔敢 睇死你啲plan冇一個做到
你講啲野全部都係自己問題 有冇試過努力啲啊？一撚定冇啦 唔好講到全部人都欠咗你咁

連登班弱智柒頭又成日以為洗牌 = 佢100%上位

我人工岩岩做到連登仔

事實係夠我食

你呢D人投胎去邊都死啦 唔諗下點努力D增值自己 就覺得成個香港辜負左你咁 見歐洲福利好想去做寄生蟲？

鬼妹比你屌？

叫雞？

樓主真係唔好去自殺 , 自殺左就無得返轉頭 唔想係香港生存又無負擔而且無能力移民既話 ,點解唔索性搏一搏返PT學下英文再去歐洲or英美澳加等地黑落黎做非法移民 話唔定係未來人地會大赦令你轉返做正式公民又或者遲啲過廿三條可以係當地申請庇護甚至你有BNO既話可以係2019年個陣搏大霧去canzuk其中一個國家住 , 總之生命總有出路希望樓主唔好咁易向現實屈服

羨慕你既勇氣
畢竟
「很多人都是 30 歲就死了，80 歲才埋葬。」

第一屆連登自貼月薪鬥多大賽正式開始！

#492

中二病毒撚
你知佢幾歲都無用
分分鐘30歲仲戇鳩鳩咁
希望樓豬唔好娶老婆生仔 真係累撚死人

點解唔即死呢

港女都唔要你 你覺得你仲有機會屌鬼妹？
上tube8 打丁今晚早d訓啦

你係死就而家死啦
開乜撚野post做attention whore影響埋其他人諗野呀屌你老母

Support

但原來命運安排咗31歲時會發達

肯撚定啦

不如你早啲死啦，唔好浪費資源

講你就叻
到時真係做你咪又係淆底
收皮啦

為香港做有貢獻既事先死囉

例如搞掂一個半個共狗

不如挪威坐監或NZ

請支持安樂死

歐洲是我們死亡終點站

結論：樓主移民就可以解決一切

收皮啦屈機男
樓主加油

烈士

生命長短vs生命寬闊

同上面條友一樣

屈我做看更

咁你既觀點就會全部變岩

巴打點睇我24歲ugard左一年重失緊業
有朋友就30歲重考緊dse
無事嘅 將個標準降低 恥力提升 無野好怕

ugrad咩科先? 唔係話ugrad就一定有工開架喎, 你有冇一d值得人請你既技能同埋你表唔表現到出來?

支持樓主，希望多d人有呢種諗法，今世做主權移交後既香港係不幸
咪撚理個屈機男，一早我已經block柒左佢，正宗奴隸思想，低等人種，死支那豬

人無恥

毒撚覺得自己一定岩

你無好生活係全世界都欠左你

既然都要死，攬住某啲狗官一齊落去啦

想多d人有自殺既諗法?
佢一直提倡緊既係資本主義基本既概念, 唔想窮? 咁你咪去做野囉, 做一d人地願意比好多錢你既野囉. 冇咁既技能? 咁咪去學囉. 又唔想學d又用既人又唔想做野? 咁咪窮囉. 又唔想窮? 共產主義幫到你 發起個無階級社會革命, 收撚曬班有錢人既樓, 打低班地主, 人人都活得好仆街咁就最好.

係真既話 希望你執到瑞士之後會感受到真正既人生放棄係香港既呢種諗法

笑撚死 人地樓主都plan好點走
上面班on9仲話咩 樓主垃圾先無女無錢
你估坐係立法會班人又好撚醒咩
成9皮野一個月
有學歷又點 抵你地班垃圾做港奴
一分耕耘，一分收穫
做野啦柒頭

上連登上到上腦

成日同朋友講我三十幾就死

香港大部分人都唔係有錢人
但點解人地可以返正常工，有朋友，得閒就出去旅行，買下自己鐘意既野，發掘下興趣咁正正常常
點解廢青日日喱埋係屋企唔肯嘗試淨係識埋怨天妒英才
真係咩都係人地錯 人地害你變成咁？
自己一d 問題都無？

投共 幫民賤聯做野好過
薪高 仕途好
仲信果d咩10k起薪 做多幾多4,5皮

反正你係出面都係老細隻狗

見到d人懶係正面咁話「生命仲有好多好野㗎」就覺得好嘔心

點解唔可以嘗試理解對方諗法

樓主我好明白你，生命中嘅無力感太重
作為星斗市民真係好難話做到d乜，但要記住當一班星斗市民聚埋一齊就係一個社會
當香港人民怨沸騰到一個承受唔到嘅點之時，就係社會改變之時
都仲有希望嘅

死都要同人講

咁你快d死遠d 唔好係度獻世

有無諗過做單大野轟動香港/全球上A1

如果你信有投胎轉世，咁你就要知道自殺既人係會冇左呢個權利。

點解唔早3年啫
入27 club 型d 呀麻💁🏻‍♂️

你又唔去垃圾會坐？

我都諗住grad左出黎做幾年野草一舊錢
一炮過去環遊世界 洗晒d錢到時再算
生活為開心姐 唔開心既話點解仲要做人

一路走好，死去第道，支持你

面對現實啦
未畢業就可以ff
畢左業之後你就知冇可能

仲有咪以為自己有下世就會變成功人士

我都想
#metoo

做咩要等到30歲？死就快啦唔洗上黎叫春嘅，做咩依家連自殺都有得拎光環？
屌啦星成個連登咁鐘意宣揚刷首抽精神，仲衰撚過啲邪教

我識有人做野做幾年。就去一次旅行去成年咁。然後不斷重複享受人生。
係無saving條友。但係去過好多國家。
呢排搵人埋左單

利申: 女人來, 超樣野。
結論: 香港有閪係無敵

香港唔仆街, 又點會咁多人想刷首抽?

番工做野等如做奴隸?

咁你想要一個點樣既生活方式? 你唔做野但係我又要比錢你去生活去做你想做既野?

認真，比心機學番門手藝技術移民啦

樓主千其唔好自殺 要落地獄架
我曾幾何時都有咁嘅想法
依家又失業 屋又就黎無得住
但我覺得人生就係咁架啦
不如意事十常八九 無野係一帆風順
人生係難捱d 但當你捱出頭就會覺得當初嘅自己好可笑
加油！

返工做野唔等於奴隸。
但係返工OT冇補水, 或者唔比寫OT。一日返成十尻幾個鐘，但係同你講話個地方的物業價格係要你將近廿年唔飲唔食先買得起。我覺得都幾乎合奴隸的標準。

為香港做D嘢名留青史

垃圾 低端人口自動清理

係冇乜希望 但我又唔想死

想死本身都係一件積極嘅事

攞綜援日日係屋企做廢青
打機煲劇

下世做歐洲人？
你知唔知好多歐洲國家搞年失業率高到3-5成

講咩做幾多年野就環遊世界
做幾個月你都未必頂得順啦

成班未畢業係度ff
你話你屋企有個錢就話
又冇錢又痴老母住公屋

係度無限ff

香港無得救唔去掙扎？

不如幫香港人做返d野

其實唔係我地唔做
我地只係想合理既工作時間
但係港奴做壞規矩
依家樓主唔跟主流 選擇自己方式就變左垃圾
仲想叫人做港奴

除左死果part,我100%match

你on9 啦
安樂死就係無痛了結生命
荷蘭瑞士一早提倡用呢個方式畀人去有尊嚴了結自己
如果覺得人生活夠, 或者唔想活嘅話
係自殺其中一種方法

巴打，何苦。

可能你呀妹想你生勾勾多過你啲錢呢

生存就係為左死亡
If you think this has a happy ending, you haven’t been paying attention.

成班戇鳩喺到入嚟維穩
係咪同政府廣告叫人去面對去面對嗰班撚樣一鳩樣

好多抑鬱症, 或者絕望生無可戀人士
係源自已社會問題
佢地走唔出呢個遊戲
又要局住受苦
自殺係一個反抗同控訴

唔解決社會根本問題
就叫人唔好死一齊食你覺得好食嘅屎??

重有
社會解決唔到生前嘅人問題
但又唔畀人去舒服噉死
目的就係怕你班道德撚, 臭蟲撚, 冷漠撚
重有就係穩定奴隸供應

社會幫唔到就好應該等人舒噉死
唔使日日又畀你地怨跳樓核凸, 跳軌阻鳩住你班冇腦, 冇同理心, 難滿足嘅人

唔好喺到用華麗詞藻去silver lining 一切la

係問題根源
唔係做啲治標唔治本嘅嘢

咁你有冇為自己努力過先？呢個世界無嘢係唾手可得

我希望你由今日開始認認真真咁生活，咁樣才不枉此生

每個人生而獨特
唔係所有嘢都對自己冇自尊同要求㗎
你估你地啲人噉求求其其he he 哈哈又一day 咩

on9 唔係免費㗎
非歐盟護照係要畀錢㗎

我的意思係想同咁多位高官握手者。
所以要搵機會接近，
正正常常點見高官呀？

駛唔駛報警告不誠實咁惡⋯
握手就梗係一手握一手。

頭盔mode

努你老尾
努力之後點呀？
努力追件20尾的女人埋單？
努力捱多20年買樓？
努力生仔，比個仔罵做咩生佢？
你都on 撚9

咁的人生，
每到大時大節就仲想死。

好憎商家佬攪咁多節日，
尤其214同聖誕節。
他媽的節日。

一樣 人生冇希望

自殺要落地獄

地獄？
係邊？
有咩証據証明有地獄？
咁多宗教，所有規條你有無根足？
你有對女人相打過飛機都犯猶太教的十戒，落地獄。
有無食牛/豬？有？你又犯左印度教/伊斯蘭教的規條。落地獄。

憑咩話地獄真係存在？

真係可憐
你既人生意義就係溝女買樓飲飲食食
其實你存唔存在都無乜所謂

點解呀？
你憑咩講咁的野？
你係神呀？

第一句
屌你老尾二戰入左集中營幾年啲人求生意志都強過連登仔

反省下啦 唔夠聰明就唔好生下一代啦

Ching ho ball!

睇你幾撚失敗

你又有幾成功？
好撚有錢？
最多咪一般人出身。

睇你個窮撚，你個仔大過咪一樣埋怨你做咩生佢。

我上面貼左人工

我係連登仔

咁你又有咩意義先？
參選做議員？
成為新世界的神？

咪又係媾女，
幫人埋單，
然後生仔咁上下。

知你好撚叻啦，
關我撚事。

即刻自打咀打

你班窮人真下賤

睇黎你想取代林鄭係我心中的位置。
我臨走時會搵你握手。
希望你同你家人都幸福快樂。

林鄭廢

接受男嗎？我可以慰藉你

喺真

我諗人哋係畀啲terminally ill 的 patients去了結自己生命, 而唔係幫你自殺 .

做pt就唔係做有錢佬隻狗？

Plan定白白而無能咁走 正垃圾
做個義工或者義士都好吖

話人無料又唔自己考入去做

如果你做到狗咁都係餐搵餐洗 咁你真係死左去算啦 何必獻世
廢人已經多 唔需要多一個

On9，人地有自己諗法又賴連登 唔係個個要好似你咁做複製人，個個過一樣嘅人生

我都諗左好多年 自己活到三十幾四十歲都差唔多夠 無論果時嘅我生活得好定唔好 搵到錢又或者乞緊食
所以我依家嘅我 係要將最喜歡嘅野盡自已嘅努力做好啲 等到要死前唔好後悔

正確態度

好驚呀

D人發窮惡覺得全世界都欠左佢

慢慢挨苦啦

現實生活窮

網上又得巴口

人生無目標唔知自己做緊乜先係最悲哀
有時間做下義工或者返教會識下朋友份人自然無咁頹

如果你純粹想聽人講叫你去死
咁你快d去死無謂等30歲
因為你由依家到30歲前都一樣會係咁痛苦
何不直接解決

申利：非義工非耶撚，純粹身邊有成功案列鼓勵下你

就算有學歷都好
唔係專科都一樣冇用
係專科都可以有苦處,
會有廢人或者勁人
令到人好大壓力難以承受

再者好多佢嘅種種問題
包括性格, 情智, 人緣等
係佢家庭背景點養育一個人
遺傳基因,同環境等問題所致

佢生條命唔好
唔等於所有責任都歸佢
唔等於佢係廢

同埋唔等於佢自殺去控訴就係錯

又拎呢啲萬中無一嘅例子打飛機
人地基層出身做到ao
喺佢嘅天資, 自幼家教環境同嗰時嘅時勢造成

唔係只用努力可以一定做到

再者佢做得特首
要有人脈, 同出賣良心至做到㗎

你話你？
得把死人口 又話富二代 捐果小小錢就淆哂底 又話退出 轉個頭又番黎比我地撚 去照照鏡 唔好ff咁多啦廢柴

無錯人地工時都冇噉長
物唔高人工夠使
而工作環境同待遇福利冇香港咁差咁趕客

坐監比死更難受
分分鐘出唔到外國安樂死

唔係人人都捱到30 歲都重dse 咁厲害
個腦都跟唔上啦過咗黃金時期

每個人所承受同能力不同
冇得好拎其他人嚟比

要死就死啦
唔係咩短見嚟嘅

真係羨慕，咁大個人都可以爭係番part time過日子
如果我唔番full time一定比屋企屌撚死

大部分人? 開心嘅人只得好少咋
佢地根本唔識關心呢個社會
只顧吃喝玩樂, 思維狹窄
唔明呢個社會受苦嘅係大部分

個個學生係就係唔係u grad 就hd
但出嚟只係做梗奴隸
日日時間, 精神, 金錢受剝削
去旅行? 咪又係返嚟香港受難
只係吊頸透下氣咋

讀書唔好
重可以追溯到一個人自幼情智,品格發展
點受家人, 客觀不平等環境等影響
唔係話只係單靠努力就得
點去努力到,有冇足夠天資, 後盾去努力達到成功先係重點

重話咩進修, 靠自己
做梗嘢返工, 時間精力都冇
錢都冇 進條毛
冇嘢係gurantee 㗎
讀完就保你有工開?

到你有工開
搵埋都冇命享啦

搞咁多嘢都唔享受嘅
做奴隸嘅
不如自我了結啦

收皮啦
你唔畀
人地連人都唔想做
做隻有錢人家貓家犬重好呀

收皮啦
人地道出咗個社會幾咁惡劣難頂
見到你噉講嘢就知幾恐怖啦

重有人地想死得舒服
唔撚柒抵得呀

冇㗎啦
佢冇時間精神

學梗嘅時候
同時又喺呢個世道受難

快啲儲錢去死重好la

你落過你又知?
未死過唔好亂噏啦

要死都係佢本人決定
我覺得佢冇害人
冇錯

小心投胎做返中國人

上得連登，做咩認真。
咁撚叻就唔駛係到拎成功感啦。

我身邊稍為成功的朋友都唔會上連登。
有額外時間會睇多篇文好過。

單程機票人哋點會俾你上機，上到機都入唔到境

上少d連登/舊登好d 認真
太多負能量
咩女人係雞
男冇樓月入少過50k就無女溝

90日visa ?
同佢講行多幾個地方。
未知回程日期都唔得？

屌 同你一樣

環境迫咋
日日落150隻支那蝗 政府又壓榨市民 點大愛關懷到
連自己都搞唔掂呀

跳樓之前講聲 我想第一個報料比apple
好似有5舊 燒番幾皮比你

唔知呢個係真定假，舊登個尾機男俾人踢爆左讀ive做保安...

9成都唔得

加多樣落
Checklist
加入呢個group

試下刺殺習大大

頭盔 犯法嘢唔好做

唔準咁講野

你地班廢物更係幫人埋單啦
無得揀源自於無能力

咁你做唔做到自己鍾意做嘅嘢先？

所以乾脆唔選。
選黎做咩？

每日打到2個鐘機算唔算？

你真係去死先好
年中有唔少你啲中二病撚叫春
搞到真正需要幫手既人冇人理

不能同意更多 樓主自殺都係自己決定

傻豬黎嘅，其他國家嘅女睇得上你再算啦，你毒撚黎咋辣殺

算

有冇諗過為香港做返一件好事，攬埋啲賣港賊一齊同歸於盡？

你當今幾歲

睇死你30歲咪又係淆底
PLAN你老味臭西咩

投資唔撚會蝕咩

最近好多呢d post

的確 證明港人負擔&壓力非常沉重

好似唔係個個都批，要肯定到你嘅處境係完全無法承受至簽紙送你去死。

荷蘭於2002年4月1日起正式將安樂死合法化，成為全球第一個允許安樂死的國家。根據當地法例，執行安樂死必須符合以下的條件：

一、病人自願要求安樂死並經過充分考慮的，而且這個想法是一貫堅持和明確的。
二、病人承受的痛苦是難以忍受的，而且沒有改善的希望。
三、醫生與病人討論過除安樂死以外的可行辦法。
四、醫生與病人有足夠的溝通，病人必須清楚地告知其身心狀況和意願
五、經兩名醫生核准方可實施

病人若果遭到醫生拒絕，還有一個申訴機會，就是向臨終診所這類安樂死機構求助。病人必須交出完整醫療記錄，以及約見醫生數次，以評估是否合資格進行安樂死或輔助自殺。而這些機構只開放予當地人。每次實施安樂死或輔助自殺後，當局會調查醫生的做法是否符合法例，違例執行輔助自殺的醫生將被判監3年，違例執行安樂死則會面臨12年監禁。

source: hk01

信就會有？唔好導人迷信好嗎？

好撚簡單 趕撚走晒班大6撚咪得 班友係上面收租落黎住公屋綠表買居屋買私樓 無父幹既港仔打份牛工永遠追唔撚到樓價同通漲 班離地撚自己唔係身受其害鬼會理9你 你放心 咁搞法香港有日始早暴動 民憤去到一個點 不過班港豬又會講番工不了 我都唔知講咩好 過得一日得一日 係香港 窮既 只係生存 無資格講生活

笑撚死
你有機會 有能力揀先講呢句有說服力好多

講真如果我唔係生得靚仔,唔捨得個靚仔樣我都一早自殺左好耐

其實係話緊你永遠都唔知幾時最衰
以為自己已經衰到貼地？
其實最衰嘅有排都未到

你學左先再講啦 咁既態度抵你做窮撚

你覺得只有呢d野值得努力？
可悲
人地好心講一句你就屌鳩人
真係要講句: 係死就快d啦

一個成日話想死又唔敢死又屌天屌地又冇為自己努力謀幸福
真心覺得唔死都冇撚用

你係先好講

唔買樓既話
真係搵幾多洗幾多係會好撚開心